# Le petit readme du projet
voici le readme qui résume un peu comment c'est passer le projet :).(Fais par Faycal BOUNIT)

## bon le projet en soit

vu que j'ai du faire également les parties des autres bah j'ai pris plus de temps surtout que rust c'est pas facile la premiere fois.
pour leur défense ils ont essayer.
Pierre si est prit tard mais a peu pret réussi les fichiers et a essayer au mieux.
Gaetan travaille dure dure.

j'ai essayer de faire jusqu'au 0.2 qui est pour l'instant bugé (que j'ai essayer de debugé mais bon on réussi pas a tout les coups)sur l'affichage en gros il place pas toujours a la bonne position et peu crash.

et j'ai pas fais le repère dans l'autre sens comme vous l'avez montrer (faute de temps),

je pense que on aurais pu faire jusqu' 0.4 avec un travail de groupe surtout que je pensais faire des warps pour le 0.3 comme obstacle sa aurais été marrant.

## passe temps découvert (humour)
le saut sans élastique et faire du violon avec mes veins on été des options dont j'ai pensé pour me détendre mais j'ai pas préféré au final (apparemment ca fais mal).

## difficulté et appris grace au projet
je pensais que le _ => false dans ma fonction check aurais suffit pour ajouter le fait de ne pas sortir du Vec mais j'ai du rajouter un if parce que ca ne marchais pas mais avec il n'arrete pas de me renvoyer l'orientation ouest je ne sais pas pourquoi.
Je suis donc revenu sur la précédente version meme si elle peut crash.

j'ai eu des difficulté pour faire les fichiers qui mon fais bavé, mais merci les super issues de monsieur viala c'est passé (trop bien anyhow).

j'ai aussi passé un bon moment sur les lifetime que j'ai bougé pour pas avoir a passé plus de temps.


c'était intéressant en soit j'ai bien appris avec le projet surtout niveau borrowing, fichier et impl en rust.

## final
le projet était sympatique en soit et a bien servie pour renforcer les connaissance du coup :thumbsup: .
merci pour l'ajout des dates en tout cas c'était franchement gentille de votre part.

merci en tout cas de m'avoir lu et bah maintenant j'ai des exos d'ia en python a faire maintenant quel plaisir :) (pas du tout).
